85,000 蚊單程由英國前達香港安全區

Did you bring me something?

Yeah

Where is it?

You already had it

=

cls

好貴，

真rich